焦土派全面進場，喜迎國安法

Hong Kong is China, 向新疆學習，成為光榮既中國一份子

好想快D等派彩............

報到 .......